呢隻藍絲廣告臭雞！ 忍佢太耐

呢隻臭雞 , 之前有公開CC 名單既 POST 佢榜上有名

記得或搵得返佢做援交既資料，麻煩放出黎
我記得連登係放過

個閪好大陣垃圾房

味

成朕支那雞味

最後一張時裝車禍現場

好撚大陣雞味喎

尾二對比 個波細到